CCTVb cut 埋唔播!元朗打人live 被cut!!!!!

屌你老母!!!!!!

推到全世界見到!!!!!

警黑合作 元朗新秩序

仲有支那狗睇CCTVB?
死全家啦

唔睇tvb就係最好既報復手段
我已經幾年無睇

正常
剪好啲片聽日報示威者同市民衝突
警察到場後被示威者指罵

CCTVB 係咪要包庇黑社會!!

白衫又衝上元朗西鐵站打人

仲未完

be water